有咩人因反送中，洗底成功或神檯跌落黎？

馬車，唯唯，仲有？

达仔

大丁

鄺仔

比比鳥算唔算

伍公子算唔算
但我一直覺得佢冇問題

catgirl

依然係過街老鼠

達狗係第一個

達狗既敵人伍公子晉升神檯

連尼住都無 仲有咩好討論

老鼠安，因為有另一個壞左既人攞第一

明報

梁家輝 明明個個都話佢好戲 做乜似乜
依家不了

Ay

鄭松泰，唔可以話上神臺，但觀感大有改善！

火雞姐

鄺囝---->鄺神
一夜之間

鄺俊宇 泛民 達狗 梁家輝

耶撚

係基督徒